<resources>
    <string name="app_name">Product</string>
    <string name="about">About</string>

    <string name="product_name">Nama Produk</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>ANTIBACTERIAL AIR FRESHENER</item>
        <item>BRAKE CLEANER</item>
        <item>BRAKE FLUID</item>
        <item>LONG LIFE COOLANT</item>
        <item>DIESEL FUEL SYSTEM CLEANER</item>
        <item>ENGINE FLUSH</item>
        <item>DIESEL ENGINE OIL</item>
        <item>ENGINE OIL TREATMENT</item>
        <item>GASOLINE FUEL SYSTEM CLEANER</item>
        <item>OIL FILTER</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>
            MITSUBISHI ANTIBACTERIAL AIR FRESHENER remover unpleasant odors and the fingi in the car,\n
            the first to be formulated with KOKINMASTER ,this product can prevent 372 types of bacteria,fungus and algae.\n\n
            FEATURES\n
            -removes unpleasant odors and fungi in the car.\n
            -prevents bacteria,fungus and algae in the car.\n
            -keeps car interior clean.\n\n

            DIRECTION\n
            1.close all car windows,shut all doors and stop the engine.\n
            2.displace front seats anteriorly,and fold  forward backrests.\n
            3.shake well this product,detach the cap,and place it in the car center of rear seats floor mat.\n
            4.push the button downwards until it clicks,step out the car immediately.\n
            5.injection time is about 5 minutes.hold for 5minutes after finishing injection for setting the agent.\n
            6.open all doors to the car for replacement of air about 5 minutes.\n\n

            220ml
        </item>
        <item>
            Mitsubishi Motors SUPER BRAKE CLEANER Cairan Pembersih Rem 480ml\n
            Part Number : SPC98001\n\n

            Suku Cadang Asli Mitsubishi\n

            Isi Paket : \n
            - 1 x Mitsubishi Motors SUPER BRAKE CLEANER cairan pembersih rem 480ml\n

            Cairan chemical Mitusbishi Motors di formulasikan khusus untuk membersihkan sistem pengereman dari kotoran\n
            dan debu yang bisa mengganggu kinerja sistem pengereman \n\n

            Keunggulan Produk: \n
            - Dapat membersihkan oli, pelumas, bubuk asbes pada komponen pengereman (permukaan rem dan piringan rem) \n\n

            Cara Penggunaan: \n
            1. Letakkan wadah dibawah rem sebelum proses pembersihan \n
            2. Kocok terlebih dahulu sebelum pemakaian dan gunakan pipa semprot yang sudah tersedia \n
            3. Posisikan pipa 20-30 cm dari permukaan yang akan dibersihkan \n
            4. Semprot secara perlahan \n
            5. Setelah permukaan menjadi lembab, tekan penyemprot dengan kuat dan lanjutkan aplikasi \n
            6. Lanjutkan aplikasi keseluruh permukaan rem \n\n

            Untuk Model Kendaraan:\n
            - Dapat digunakan untuk semua kendaraan
        </item>
        <item>
            Mitsubishi Motors BRAKE FLUID Cairan Minyak Rem DOT-4, 300ml \n
            Part Number : SPC98011\n\n

            Suku Cadang Asli Mitsubishi\n
            Isi Paket : \n
            - 1 x Mitsubishi Motors BRAKE FLUID Cairan Minyak Rem DOT-4, 300ml\n\n

            Cairan chemical Mitusbishi Motors yang di formulasikan untuk membantu kinerja pengereman\n
            pada kendaraan dengan Grade DOT-4 \n\n

            Komposisi Produk: \n
            - Glycol ether \n
            - Polyalkylene Glycol \n
            - anti oksidan, dan \n
            - anti karat \n

            Keunggulan Produk: \n
            1. Mencegah rem tidak mudah aus\n
            2. Menjaga suhu pada kinerja rem \n\n

            Cara Penggunaan: \n
            1. Bersihkan sekeliling penutup dan isi tabung Master Cylinder sampai 12mmn dari permukaan tabung \n
            2. Pastikan tidak ada udara yang terjebak pada sistem pengereman \n
            3. Simpan pada wadah aslinya dan di tutup dengan rapat \n\n

            Saran Penggantian: \n
            - Setiap 2 tahun atau pada 40.000 Km \n\n

            Untuk Model Kendaraan: \n
            - Dapat digunakan untuk semua kendaraan \n
            - Jika untuk penambahan bisa disesuaikan dengan grade sebelumnya (Buku panduan kepemilikan kendaraan)\n
            - Jika untuk di ganti grade (dari DOT-3 ke DOT-4), minyak rem yang lama harus dikuras terlebih dahulu"</item>
        <item>
            Mitsubishi Motors LONG LIFE COOLANT Air Radiator Concentration 100% 1L\n
            Cairan chemical Mitusbishi Motors di formulasikan khusus sebagai cairan Anti-Karat Anti-Beku generasi baru\n
            pendingin mesin berbasis etilen glikol yang sangat baik untuk semua mesin Mitsubishi\n\n

            Komposisi:\n
            - Pendingin mesin berbasis Etilen Glikol\n
            - Memberikan pelindungan korosi yang sangat baik\n\n

            Cara Penggunaan:\n
            1. Kosongkan coolant dari radiator kendaraan dan bersihkan radiator\n
            2. Masukan coolant (30% coolant dan 70% air murni) ke dalam kendaraan sesuai buku panduan pemilik kendaraan.\n\n

            Untuk Model Kendaraan:\n
            - Dapat digunakan untuk semua jenis kendaraan
        </item>
        <item>
            Mitsubishi Motors Diesel Fuel System Cleaner Pembersih 250ml\n
            Part Number : MZ320392\n\n

            Suku Cadang Asli Mitsubishi\n\n

            Isi Paket :\n
            - 1 x Mitsubishi Motors Diesel Fuel System Cleaner Pembersih 250ml\n\n

            Cairan chemical Mitusbishi Motors yang di formulasikan khusus untuk mesin Diesel.\n
            Membersihkan serta menghilangkan karbon dan endapan gum dari injectors. Diesel Fuel System\n
            Cleaner mengembalikan performa mesin anda.\n\n

            Cairan ini bisa digunakan untuk semua kendaraan diesel tanpa pengaruh berbahaya pada bagian-bagian mesin.\n\n

            Keunggulan Produk:\n
            1. Mengembalikan kemampuan mesin setelah mempunyai jarak tempuh\n
            2. Menstabilkan pembuangan\n
            3. Mengurangi emisi pembuangan dan asap hitam\n
            4. Menjaga sistem bahan bakar tetap bersih\n\n

            Cara Penggunaan:\n
            1. Periksa kapasitas tanki besin\n
            2. Tambahkan 1 botol jika kapasitas tangki kurang dari 75 liter\n
            3. Tambahkan 2 botol jika kapasitas tangki lebih dari 75 liter\n
            4. Untuk hasil yang lebih maksimum, masukkan Diesel Fuel System Cleaner sebelum menambahkan bahan bakar hingga tangki penuh\n\n

            Saran Penggantian:\n
            - Setiap 6 bulan\n\n

            Untuk Model Kendaraan:\n
            - Dapat digunakan untuk semua kendaraan mesin Diesel
        </item>
        <item>
            Mitsubishi Motors ENGINE FLUSH Pembersih ruang Mesin\n
            Part Number : MZ100723\n\n

            Suku Cadang Asli Mitsubishi\n\n

            Isi Paket :\n
            - 1 x Mitsubishi Motors ENGINE FLUSH Pembersih ruang Mesin\n

            Cairan chemical Mitusbishi Motors yang di formulasikan khusus untuk membersihkan deposit dan\n
            lumpur yang muncul di ruang mesin. Sehingga pelumasan dapat bekerja dengan maksimal\n\n

            Dapat digunakan setiap 2 kali penggantian oli / 10.000 km\n
            Dapat digunakan untuk semua mesin Gasoline dan Diesel\n\n

            Keunggulan Produk:\n
            1. Mengembalikan kemampuan mesin\n
            2. Menstabilkan Idling\n
            3. Mengurangi kebisingan mesin\n\n

            Cara Penggunaan:\n
            1. Pastikan mesin dalam kondisi hangat dan tidak hidup\n
            2. Masukkan 1 botol ENGINE FLUSH pada tempat tutup pengisian oli\n
            3. Nyalakan mesin dan diamkan selama 10 - 20 menit\n
            4. Matikan mesin dan keluarkan oli mesin lama\n
            5. Ganti Filter oli dan isi oli mesin baru\n\n

            Saran Penggantian:\n
            - Setiap 6 bulan atau 10.000 Km (sebelum penggantian oli filter)\n\n

            Untuk Model Kendaraan:\n
            - Dapat digunakan untuk semua kendaraan\n
        </item>
        <item>
            Mitsubishi Motors Genuine Oil [Diesel] 10W-30 CF-4 GP SEMI SYNTHETIC 1L\n
            Pelumas multi grade berkualitas tinggi yang di kembangkan oleh Mitsubishi Motors Corporation - Jepang untuk\n
            memenuhi kebutuhan spesifik dari mesin Mitsubishi dan standar performa global API. Pelumas ini di fomulasikan\n
            secara khusus dengan base oil dan aditif berkualitas tinggi untuk mesin kendaraan anda.\n\n

            Keunggulan Produk:\n\
            1. Kinerja yang baik dibawah tekanan ekstrem dan melindungi mesin dari aus dan kerusakan untuk waktu yang lama\n
            2. Teknologi base oli dan aditif yang baru menghasilkan kinerja anti-oksidasi yang sangat baik dan berdampak pada mesin yang lebih bersih.\n
            3. Kinerja start-up dan akselerasi yang cepat dan menghemat bahan bakar di saat yang sama\n
            4. Performa luar biasa dalam temperature yang tinggi\n\n

            Komposisi:\n
            - Base oil sintetik + oil mineral + Aditif spesial\n
            - Grade API : CF-4\n
            - Oli SAE : 10W-30\n
            - SEMI SYNTHETIC\n\n
        </item>
        <item>
            TREATMENT Cairan aditif oli 200ml\n
            Part Number : MZ106001\n\n

            Cairan chemical Mitusbishi Motors yang di formulasikan khusus sebagai aditif oli, membuat kinerja oli\n
            makin maksimal mengandung Organic Molybdenum.\n\n

            Mengurangi koefisien gesekan dari 1 - 3 koefisien gesekan\n
            Dapat digunakan setiap penggantian oli\n\n

            Keunggulan Produk:\n
            1. Meningkatkan kinerja percepatan\n
            2. Menurunkan kebisingan mesin\n
            3. Menurunkan konsumsi bahan bakar\n\n

            Cara Penggunaan:\n
            1. Pastikan mesin dalam kondisi hangat dan tidak hidup\n
            2. Masukkan 1 botol ENGINE OIL TREATMENT pada tempat tutup pengisian oli setelah penggantian Oli mesin\n
            3. Nyalakan mesin dan di diamkan selama 5 menit, pastikan jumlah oli mesin dengan batas yang tepat\n
            4. Gunakan setelah penggantian oli\n\n

            Untuk Model Kendaraan:\n
            - Dapat digunakan untuk semua kendaraan
        </item>
        <item>
            Mitsubishi Motors Gasoline Fuel System Cleaner Pembersih Injector 200ml\n
            Part Number : MZ320391\n\n

            Cairan chemical Mitusbishi Motors yang di formulasikan khusus untuk mesin Gasoline.Membersihkan serta\n
            mengurangi karbon dan endapan gum dari injectors, busi, saluran dan katup pada ruang pembakaran.\n
            Fuel System Cleaner mengembalikan performa mesin anda pada kondisi awal yang maksimal.\n\n

            Cairan ini bisa digunakan untuk semua jenis mesin berbahan bakar bensin.\n\n

            Komposisi Produk:\n
            - Detergent Concentration : 75%\n
            - Detergent : PolyEtherAmine (PEA)\n\n

            Keunggulan Produk:\n
            1. Menghilang hambatan pada mesin dan membuat idle lebih stabil\n
            2. Mengembalikan performa mesin dan akselerasi yang hilang\n
            3. Menghilangkan gejala knocking\n
            4. Menjaga system bahan bakar tetap bersih\n\n

            Cara Penggunaan:\n
            1. Periksa kapasitas tanki besin\n
            2. Tambahkan 1 botol jika kapasitas tangki kurang dari 75 liter\n
            3. Tambahkan 2 botol jika kapasitas tangki lebih dari 75 liter\n
            4. Untuk hasil yang lebih maksimum, masukkan Fuel System Cleaner sebelum menambahkan bahan bakar hingga tangki penuh\n\n

            Saran Penggantian:\n
            - Setiap 6 bulan\n\n

            Untuk Model Kendaraan:\n
            - Dapat digunakan untuk semua kendaraan mesin Gasoline
        </item>
        <item>
            Mitsubishi Motors Oil Filter Oli Xpander/Mirage/Delica/OutlanderSport\n
            Part Number : 1230A237\n\n

            Filter oil Dapat digunakan untuk Model kendaraan Xpander/Mirage/Delica/OutlanderSport\n\n

            Keunggulan Produk:\n
            - Sebagai penyaring oli pada mesin, untuk menjaga kinerja oli pada mesin kendaraan tetap optimal\n\n

            Saran Penggantian:\n
            - Setiap 6 bulan atau 10.000 Km\n\n

            Untuk Model Kendaraan:\n
            - Xpander\n
            - Mirage\n
            - Delica\n
            - Outlander Sport\n
            - Eclipse Cross\n
        </item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/air_freshner</item>
        <item>@drawable/brake_cleaner</item>
        <item>@drawable/brake_fluid</item>
        <item>@drawable/coolant</item>
        <item>@drawable/diesel_purge</item>
        <item>@drawable/eg_flush</item>
        <item>@drawable/eg_oil</item>
        <item>@drawable/eg_oil_treatment</item>
        <item>@drawable/gasoline_purge</item>
        <item>@drawable/oil_filter</item>
    </integer-array>
</resources>